有冇人踩單車返學？

有個同學踩單車返學 泊入學校停車場 沒收左

閲

揸火箭返學 無位泊

I go to school by bus

用2隻腳返學，唔怕比人鎖